大埔要人！

推

急！9月5日0930，大埔區議會旁聽席要人！

議程2對大埔區議會主席黃碧嬌議員作出不信任動議
議程11要求警方交代批評太和邨居民阻撓警方辦案 議程12 805 810當日大埔區集會遊行

1. 點解旁聽咁重要？
睇番上次七月大埔區議會大會，班廢老藍C一早坐定定係旁聽席，同個仆街主席裡應外合，鐘意講乜就講乜，成個現場輿論俾佢地帶住走，傳媒影旁聽仲多過影議員發言

21個議席，只有6個係民主派，孤軍作戰
本身佢地已經要係會上，以6敵15
休會仲要俾班藍C無差別你一句我一句咁攻擊

2. 要幾多人？做乜？
基本上我評估對家都會吹大雞，所以要早過佢地，唯一希望係9月4號晚通宵留守。位置係大埔綜合大樓4樓升降機大堂，有冷氣，室內，對面街有2間通宵茶記，華X華X

估計果朝萬人空巷，要登記先入到，拎到旁聽席Label當你贏，只有30個位

黎唔係要支持果6個議員，個目標係令到藍絲廢老無得鳩叫，霸曬佢地D位

3. 有無用？
核彈都唔割，兄弟爬山各自努力，民選議員都有民選議員該做的事

唔想早兩日深水埗北區區議會大會發生既事再重現
今次係今屆會期最後一次大會，無下一次
下一次可能已經面目全非
街頭有街頭抗爭
議會亦一樣

4. 和定勇？
其實做咁多，都係姿態，唔想次次都俾班共狗人多玩曬。我知好辛苦，無啦啦要係出面訓一晚，為既只係霸住個旁聽位，但任何方法都要試，反正可能係最後一次……尋日我係警署門口，著住校服，見到佢地民主聯盟開記招，佢地都用緊佢地方法去表達訴求同選擇企係抗爭者一方

早過班藍絲 早過班藍絲 早過班藍絲
光復香港時代革命

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

【召喚大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

推啊

我都想幫手推呀